真係想整死拜登：第一埸總統競選辯論將由霍士新聞Chris Wallace主持

3/9/2020

The presidential debates between President Trump and Democratic nominee Joe Biden will be moderated by journalists from Fox News, C-SPAN and NBC, with CNN being shut out of the debates for the first time since 2008, the Commission on Presidential Debates announced Wednesday.

Fox News Channel’s Chris Wallace, who has angered some Republicans for his pointed questioning of Trump and White House officials, will moderate the first presidential debate in Cleveland, Ohio, on Sept. 29.

拜登唔會輸㗎

Btw XiNN 冇得玩，抵死

Biden 2020

cnn

今個月尾好期待呀

都係返去玩下細路算

Trump好憎Chris Wallace

不過連兒又點會識

Chris Wallace反侵wo

係，但係佢prefer 見邊個撚邊個

睇過佢同侵個訪問la

Nope, 個個都撚

其實係邊個決定

侵侵其實轉數好快

Support Joe Biden

Biden sure win

Hiden唔出席咪得又然

Biden2020

Joe hiden